咁多位真係唔撚好意思啊

啱先係觀塘警署出返嚟，有啲事情處理緊，現階段唔方便講落去，多謝各位關心。

手足

同肛交仔傾掂數？

係門口影張相扮野可以呃到我地？

俾viu告緊不誠實使用電腦？

快L D出post

連登仔真係易俾人昆

手足頂住

timo or lomo dllm

廢話少講
快啲爆料

收皮啦再冇證據追擊你

點撚樣啊宇清又係觀塘區搞事

契毛d花生呢？

被告宇城飛，
涉嫌一宗喺香港時間 11月27日晚上 喺連登發生嘅網上騙案，
由於網上保安部喺短時間內接獲超過四千宗相關報案，
所以連登騙案調查組，
漏夜上門拘捕宇城飛到觀塘警署門外協助打咭出post。

查瑞和街竊案 兩男深水埗扒竊斷正

即係點啊？

入去做咩

係咪viutv定花蛆出律師信告你

宇清終於從連登神壇跌落嚟

宇清咪撚癲

屌你老尾，曬我成晚比d咁既野我睇

有機會真係viu玩野

宇清得罪肛交基

以佢地嘅財力，起你底話咁易

屌那星有冇咁撚大鑊仆街啦花蛆

保護手足

本身肛交基比人力捧，宇清個d阻住曬
實狙擊死佢

其實宇清玩大左，影部垃圾機同sd 卡扮有證據 , 諗住可以嚇鬼，點知大家咁熱血搞到佢落唔到台 今日就係警 署門口影張相扮下野 , 大家俾個下台階俾 宇清啦

宇清係咪挽大左？

點都俾個最基本交代 好頭好尾啦屌你老母

仆街ViuTV

你知唔知咩事 略略講吓得唔得

聽聞樓主好似報左狗，話比肛交基欺騙偷錢
可能因為咁

你老母比狗屌屎忽屌到脫肛流膿呀死全家啦

不過真係要三思而後行
呢d 嘢唔好挽挽下
好失望

*中學比肛交基蝦果個

真係當兒登仔on9

真定假爆料之前先報 個腦係咪有啲問題

肛交背後應該有好大勢力

好似未爆之前已經報左

即係點 而家係佢主動報案定係俾人告？
你清楚先好講喎

即係宇清係去做證人？

果個比人蝦既樓主好似走左去報狗話肛交基偷佢錢，之後宇清話爆料就比人拉左

宇清應該比mon post狗拉撚左
佢咁出名

明白
Btw你哋自己tg傾？

咪係囉
用d 好似、傳聞嘅字好流下喎

但拉佢啲咩
點解連登次次都係臨爆料之前都潛水
痴撚線

聽中同講炸

我唔肯定，都係聽中同講

因咩事 同幾時有料

會唔會最後爆唔到料

可能個位比人蝦既冇證據，但宇清有

希望宇清手機仲係到

其實班差佬唔會理
嗱嗱臨爆料仲好啦

屌那星陣間扣押佢部手機一年半載就真係仆街冚家剷

5000個正評原來咁易呃

應該肛交後面太大勢力

即係viutv同黑警合作啦抵制。 viutv打壓言論自由

宇清，你今次柒過世清

可能肛交背後勢力大

冇得同肛交基鬥

俾狗拉邊有可能十幾粒鐘就出到嚟，咪on9

肛交姐，viu咁大

比viutv告?

樓主唔爆唔緊要，你留tg比我，我電王幫你爆

宇清比人起過底

應該肛交背後勢力大

個部垃圾手機凍過水

但要拉嘅話，求其屈國安法一早拉咗啦

如果係 viu真心戇撚柒鳩
為咗個唔會捧得起嘅人報警

肛交藍絲黎，幫紅底天星賣廣告

如果係嘅話同tvb一樣，永久狙擊佢

肛交背後勢力大啊，好似容祖兒香港之外都捧唔起咪照捧

好多黃絲睇

認真宇清想點
呀代言人同佢熟唔熟㗎？
可唔可以講下佢想點

有幾大呀咁撚大就自己捧紅自己啦

觀塘真係一個臥虎藏龍之地

認真我建議你有事實基礎先好講講到咁含糊 只會令到件事越嚟越快沉

應該佢同契豆都捧起左？我見佢地都有廣告，定果個係呀will唔係timo, 好似樣

咁節目比較有效果，同都內定左十強

如果講唔清楚
真係等做過街老鼠

講到尾都係睇觀眾緣
連登咁樣屌法（講緊係道德方面）條友難啲上位

花蛆勢力大

我哋兒⋯唔係，連登仔唔⋯唔係傻㗎
你唔好諗住⋯諗住呃我哋呀！

我都唔知宇清係癲癲地

可唔可以收返個正皮條傻佬浪費咗我成晚

宇清不嬲過街老鼠

肛交捧起啦

叫宇清上水啦

宇清你比狗咬都交代清楚肛交幾惡先

你叫啦 至少你同佢聯絡到
5000個連登仔等緊佢啊

原本仲以為睇到證據
幫到另一個樓主（肛交仔

不過唒9氣

呃人真仆街

我冇同佢聯絡過

可能真係比狗咬呢

當佢比狗咬

件事好難沉冤得雪

兩條假膠玩到成村人信哂

狗屋門口影張相就當係？冇料就冇料 你全家比狗屌

宇清份人本身又癲癲地

得宇清姐

仲信阿傻仔？

收皮啦你個個post見到你喺度帶風向扯貓尾

得啦講未呀

我真係傻仔

一睇就知假膠
唔計呢個樓主 其他打手都膠味濃
例如H字頭果件柒頭 個個post都陰d陰d助攻
越屈越多嘢個肛交基就嚟衰埋老強
吹撚到樓主俾狗塔埋都作埋
因為肛交基黑人憎連分析能力都擺埋一邊

好心問有無多d證據又答第樣嘢轉移視線
呢個樓主佢係醒少少嘅影下d道具影下狗屋
又戴頭盔話唔知有無偷銀包

d傻仔反上腦講咩都信
兒登真係兒登

我都係傻仔

不過希望可以知道究極發生咩事？

有肛交基我都會留言

肛交基post個個我都有留言啦

仲有宇清不嬲癲佬黎，起下底就知

宇清你好快d出黎交代下

屌你 咪撚走數呀

其實homo 係味姐係追擊肛膠基果個既分身，反而哩兩個po又唔見佢係到追擊，反而homo 係咁追擊繼續講咩欺凌。但樓主一早講佢都唔知肛膠基有冇欺凌，但有其他相爆咋喎

明明我就好憎肛交基，助攻係好撚正常，講到我打手咁

癲佬還癲佬，人地真係守信用係寶琳站等你對質喎

個比人蝦既唔狙擊關我咩事，我一直都係反肛交既

唔係我約啊屌，認撚錯人

屌你老母比你條癲佬宇清害撚死

宇清成名於人地笠水 最後敗於自己笠水

相都點撚錯人

無錯，有相爆還有相爆
純屬個人緣唔好俾人爆

homo呢條撚樣個個post都有新罪講肛交基
欺凌 偷銀包 肛交 藍絲
巴絲想幫佢都幫唔撚落

火雞姐當年偷銀包都有當事人出嚟話報警企出嚟講清講楚，睇呢個homo做嘅嘢就知有幾撚膠

懦夫

屌拿星，講多句就當我假膠

呢件係肛宏基同佢親戚陳志明老師原圖，樓主都好似係入面，想睇更多就咪咁煩

城飛今次玩大左？

兩個變過街老鼠算

你係唔係入面阿咁

屌你老母，我唔撚再出聲啦

笑撚死人咩

我都仲係信你嘅
唔好自爆都唔想睇你(哋)

我係最型個件

報案紙呢？
證據呢？

問緊中同，要搵，因為幾耐之前
但比人屌我假膠好撚嬲又屈我係果件冇證據樓主

唔屈你la

加油呀，等你（哋）
講多句，造星3下個月就比賽，唔知foul淨最後10強未

希望宇清係講笑

連登仔畀人撚咗一次
仲會唔會畀同一人撚多次？

如果 10:30 冇得睇

唔想再被人撚

比人屈，條氣唔太順，宜到係呢個post最後一句

今要證明
自己

唔好比人屈
小小苦楚等於激勵

笠水笠得勁過世清

屌你而家先講

挽你老母呀食屎狗
屌你老母

推

出未呀屌你老母

粒清可以反杯了

唔撚好意思大晒啊

樓主正仆街
屌你老母

好撚柒 我係timo
而家大條道理 話係畀人抹黑lu
笑死

觀塘狗屋 ok?

支持添毛

弱撚智

好難信你唔係個冇証據垃圾樓主喎，人地屌鳩舊post樓主你又搭嗲認錯，語氣又一鳩樣次撚次問証據你班友都話冇，講details啲都形容唔到
（post1開始追，追到2046你哋都未成功狙擊)
開始懷疑係咪pr公司自編自導自演，反嚟反去都冇料，反到最後夠晒noise，扮吓被屈好慘，捧撚紅埋timo

我都覺係 黑暗兵法

唔排除呢個可能性
不過如果timo 嘅公司識負面行銷都幾成功

timo or lomo?

打死咗世柒？

屌你
去觀塘狗屋門口面前影張相當找咗數

好似沉左

可以好肯定係

PR公司搞咁多野做乜啫
本身正正常常都引到我J佢啦
而家真係做多左
浪費左幾個連登account喇

的確做多左
都唔明PR公司想點
或者
宇同homo 巴 真係有嘢爆

不過睇嚟PR公司做嘢機率大

不如爆佢中學痾完尿無洗手
上上吓堂放臭屁
啲咩偷偷地食煙 未成年飲酒
測驗出貓 放學打交
嗰啲？

再唔係話佢中學搞大人地個肚
然後無証據笠水？

PR公司你地請唔請人？

Dllm

個宇巴大仆街開左日本囡post

正仆街